{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034005?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아르츠스파앤풀빌라"
    },
    "text": "アルツスパ&プルヴィラは全客室に屋外スパと様々な付帯施設をご提供しております。 屋外共用プールとプライベートプール、そして庭園バーベキューなどをご利用いただけます。 リゾートには大家族のための一軒家の客室も用意されており、家族全員が一緒に休息を楽しむことができます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 共用プールは5月から9月末まで運営され、営業時間は午前10時から午後9時までです。 無料駐車が可能で、駐車場は団地内にあります。 客室はすべて禁煙です。ペット連れの場合、ペット連れの客室を予約してください。 個人プールでは常時温水が提供されます。 ガーデンBBQは当日午後6時まで予約可能で、雨天時はキャンセルが可能です。 ハウスキーピングは宿泊3日目に客室の掃除を行い、再室の掃除はリクエスト時に可能で、追加料金が発生します。 追加人数料金は基準人数超過時に1人当たり10,000ウォンが追加されます。 乳幼児の人数も含まれ、最大人数の超過はできません。 ''htp://bit.ly/2yMg3vJ'' リンクを確認すると簡単にアクセスできます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "共用プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用プールは5月から9月末まで運営され、営業時間は午前10時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペット連れの場合はペット連れの客室を予約してください。"
        },
        {
            "question": "個人プールの水は常に温かいですか？",
            "answer": "はい、個人プールでは常時温水が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ガーデンBBQは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ガーデンBBQは当日午後6時まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "ハウスキーピングはいつ行われますか？",
            "answer": "ハウスキーピングは宿泊3日目に客室の掃除を行い、再室の掃除はリクエスト時に可能です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数料金は基準人数超過時に1人当たり10,000ウォンが追加されます。乳幼児の人数も含まれ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "予約へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "予約へのアクセスは以下のリンクを確認すると簡単にできます。htp://bit.ly/2yMg3vJ"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 377
    }
}